今日連登 ＝ 兒登 + 中聯辨

P牌制搵得幾多錢？
賤價就俾中聯辨輕易買起．
一眾兒登仔仲要激讚當寶，真cutie.

中聯辨帶風
兒登仔盲like者眾

閒時Ｄ策略文都已經沉晒底

中聯辦死開啦

關鍵時刻中聯辨超限式洗版
唔DDOS都死得

中聯辨有Ｐ牌制保護喎

中聯辨開始負評本貼了

客觀事實自己睇

Ｐ牌制勝在夠簡單，亦敗在夠簡單．

簡易用個日期分類，程式冇Logic可言，夠簡單．

使用者唔駛用腦，跟風就當做左野，起底都慳埋，完全乎合兒登本能需要．

久而久之
best scenario, 人人科水，Ｐ牌制只係收多次會費．
most like scenario, 兒登仔獨戰中聯辨．

又定係
開始時話$20
後黎見有話$100
會員人數超過廿七萬，當十萬人科水
$20位就二百萬
$100位就一千萬
賣得好cheap囉